F1 2018 澳洲站 討論區 (2)

負

🏎🏎🏎🏎

負皮比成事老闆

大頭拉龍

sainz

Leclerc係Stroll 前面

瞓咗冇睇
Party 毛出左未

一巴一巴打落廢打到

VET既優勢又無左9成
垃圾垃利

富2代廢青係咁上下

痴撚線, ham追到1.2

無計 咸爺同部車太勁

話咁快有追返上黎

呢個podium行到尾咪大家開心囉

神會唔開心

然後老麥爆偈

呢10個lap會唔會太漫長

HAM磁能線架

頂撚住呀Vettel 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

白頭佬就心臟病發

頂撚住呀VET 屌你老母

條胎新過人仔8個圈都俾人追返咁多

神炒咗大家開心

地球車點頂火箭

咸爺收皮

博左mapping

Molamola

係咪放棄怕壞車

轉左mapping

兩架拉利都頂得住

頂住咗

大頭第五

神：洗撚追咩 垃利會自爆

同睇佢

神：放棄

垃利成功偷到第一場

Alonso

差一秒都唔追？

條胎玩完

要用party mod 先追到

條軚現完左啦

條軚唔夠屌
追得近唔代表過到

HAM 又有失誤？

搞掂
對max好失望，康打都過唔倒

軑

9bo頂住bo77

差1秒做乜唔追埋

今年第一場都咁好睇

小保子

拉利
雖然有運

老麥唔死車， 埸F1 硬係好似差啲嘢咁

條呔冇

揸住部火星車都過唔到

廢老比人追近

驚比人打落黎

鹹狗成日得益係sc 到， 終於還

到 kimi

driver of the day 仲唔係Grosjean

P5完到賽又可以串鳩康打

RIC 又返番1秒內

kimi要頂住

康打世界第一

咸狗byebye

S2路段 拉利係勁啲

你發生咩事

KIMI要頂住四萬哥丫

有一架完到賽

Sky Marti brundle 已經幫MK 口。 VSC 唔公平

Martin Brundle屌VSC過車

完到賽當贏

廢老撐住

神瞓到就塞到後面2架

垃利

FORZA FERRARI

有得打丁就襯手
遲下冇機會

拉利
大頭

alonso

正解

英佬又要搵藉口幫太陽神解釋

咸狗 唔贏 就開心

ALO終於回歸了

Alonso driver of the day

大聲啲講 第一名係咩色！

睇下BBC 寫乜鳩先 一陣

竟然冇9叫

We can fight 😂

GRAZIE RAGAZZI

神嬲豬

神末落

大頭

如果調轉Mk 造會講

Good Strategy. Alert driving. World champion caliber

一陣房入邊會點？

Fight你老味咩, 澳牛快你廿秒呀

鹹狗嬲到唔落車

vet 個髮型

拉利開季嬴車->今季有希望喇->突然間蝦look幾場->暑假研發唔夠其他隊黎->季尾輸左-> Next year will gonna be our year -> loop到2046

好熟悉既畫面

Vet個髮型真係幾7

vettel個頭好柒

劇本

柒頭

車隊巴打唔好暈低呀

終於聽到依句
好感動！！

SKY講VSC未

陳恩能表示：
vettel 贏一場以為自己好勁
不可一世
垃圾

哈屎靚助攻

你對得住你個名?

事實證明係康打太柒

Kimi 心諗拉利又水鳩佢

😂😂🤣🤣

我康仲要爆左架

如果入pit先既係vettel今場嬴既可能係kimi

好撚感動
意大利利國歌最好聽
沒有之一

屌你

Yes

gp2 engine

廢打

起碼仲有部完到場

收到風拉利黎緊每場梅花間竹排2架架hass alfa搞亂個場再搵kimi擾敵

阿叔

god save the queen 好好多呀嘛?

6打1

Kimi cool到

擋住vet 噴佢

kimi
個個噴香檳 佢一野拎起 行埋一邊飲

Alonso今場表現完全大巴大巴車落康打塊面到

成事，面對現實啦

死全家啦你

vettel射佢
佢都叫唔好咁

康打費都唔係第一日

開心多幾站啦比我

podium都上唔到仲打晒J

kimi ：俾我靜靜地隊酒啦

神既隊友唔爭氣

sky又講VSC唔應該俾人入pit

如果係Kyvat揸應該會好唔同

Best joke of the day. Haas

下年應該唔見佢 忍下

英國狗

叫含神講係佢個party joke啊麻

無哈屎你訓左啦

今站最佳隊伍

Mercedes team boss Toto Wolff has been asked about how Hamilton surrendered the lead to Vettel under that virtual safety car.

"We don't know yet. We thought we had enough margin," he tells Jennie Gow.

"It must have been a software bug in the system that caused us to get it wrong.

"We are digging deep now to understand where we had a problem."

咸狗有so果時又唔見佢地講

呢句真

無哈屎神第一左啦

太監又慢又唔幫手

廢得緊要

揸架火星車都咁慢

新砌出黎係廢d

雖然我都撐康打，但幾耐冇見過Alonso 可以做到defence

老麥又可以瘋狂屌康

Toto話係電腦問題

飛街緊係個腦問題

痴撚線

冇啲風度

有hass vettel仲有冇第一

做左野啦佢地 排名好小事

無

真心feel到大頭果種感動 雷諾組排第二

證明康打真係廢到無倫

大把人做緊

honda真係快左好多上年未到30 已經lap緊

認真
作為廿幾年麥 fans
呢一刻感動到喊
好彩 F1 冇降班，有得番生

拿臨巴

垃利竟然贏到

🤐🤐🤐🤐

估唔到拉利贏到 開心死😹😹

垃利真係要多謝哈屎

party?

太陽神雙拳難敵四車
個太監重要係度玩緊蕉

無睇
Vet 同 Ham咩事？

Sky sports繼續打飛機喇

咸爺舊肥豬肉食到埋口無左

Im going for it
之後即刻收皮

精台世界第一 no sky no F1

有哈屎mk嬴左啦

Sky 真係好撚肉酸

頭哥話黎緊有update,下站就用到去打redbull

精台真係
輸一個分站都要咁

而家先知?

Gasly爆PU
下站要開新PU

題外話一問，如果係澳洲訂fox sport 聽唔聽到陳恩能把聲

In康打we trust

聽唔到

大頭係Driver of the Day

抵死

mvp 是咪哈屎把tire gun

Miss左直播，睇緊replay... HAAS 令人眼前一亮

............

都唔知讚定彈😂

咩人就睇咩野囉

冇
得精台
不過 coverage 好過香港好撚多
用 sky 條原裝 feed 零廣告仲有星期三 f1 show

不過我冇興趣聽個條扮晒中立既咸撚囉
死晒狗咁啦今日

頭先睇到lap 10幾... 而家lap 26 ，明晒

同本身係咩人冇關係

想知鹹恩撚今日 vet出pit 果時講咩 咩反應

我頭十幾個圈都miss 咗,其實兩架hass 一開始點樣 上到4至5位?

perfect start

本身都5，6位起步
跟手你第二個灣就俾人過左

以為佢出年去Red Bull R撈

正！

又可以用黎研究新野
換Q晒副PU

都係一站一副姐，無咩特別

站站試新野19年應該係世界第一

成事出嚟回應下

今站可以睇到一季3個engine真係好低能
本來Ham可以push到最後一圈，但因為未必過到Vettel既關係Mercedes寧願最後幾圈save engine遊車河算

康打

究竟係成事不足定一事無成

其實我覺得拉利重有啲貨既
同埋咸爺似禁左制 車隊唔想再chur副偈
因為追得近又未必過到

辛斯仔話部車飲水果到有問題
係咁噴水出黎 搞到佢要係咁飲😂

而家仲有無賽車TG grp?

去廁所可以點去

第一圈開始就唔停咁飲

Thx

乜嘢世界第一先

ok, I’m gonna pee in your seat

我見到咸仔臨尾係咁set野

臨尾我見佢 set返個mapping 應該係save engine
原本見到個mapping 叫attack 9😂

太陽神接受訪問果震,
講到想咸咁款

神條氣唔順，下埸巴庫大爆發

正常反應黎嘅,佢對賽車的確係好有鬥心

其實佢係最hurt果個
準備晒,部車,個人都最fit
但佢完全唔知自己衰咩咁樣輸鳩左
我諗佢有排都釋懷唔到

賽車好多時都要運
你都要讚拉利長短腳策略
vet 舊 tyre 夠快 pit 夠快等
人地都要做到 perfection

lm繼續學睇

巴庫(Baku)同巴林(Bahrain)兩回事嚟㗎喎大佬 一個歐洲 一個中東

Thanks
想入好耐

拉利又有得季初打飛機

其實有太監係度,就可以幫手頂住拉利長短腳
不過咸爺今次真係

唔好意思 下埸係巴林，巴庫係第四埸，自膠先

拉利VET 都無點激動慶祝佢地都知係運氣啦

ham 同 bot 架車真係一樣？

Well done Bahrain

個人廢,渣咩車都係打個折

4 5位D分可能夠頂成季架

gro:有人要你失波謝罪

bot開錯orgy mode搞到俾人圍

戰術大師

成事可唔可以報一報平安？
屋企人好擔心佢，驚佢做傻事

話左1圈=1年命…

大家咁話啦

乜魚雷真係廢到連Hartley都爭唔贏咩

撚撚下覺得
魚雷手車真男人,係推你就推爆你屎忽
19max

我諗vet 要去多謝bottas 先

條碌柒收皮啱架喇, 同佢隊廢康一樣

McLaren 估唔到無壞車完場
Hass 7古6無左二十幾分

爭氣啦haas...唔係on 99 退賽柒麥有撚分咩

唔爭氣笑咗

好冰好撚好笑

挽留

RIP

沒有成事的第一天

搵人求簽睇下it 狗去左邊

dllm

咪撚理個on9仔啦
日日喺度J廢打，忽上腦咁

你個名

康打不足

成事巴，你冇事MA?
我康仲要你去撐架..

花式撚狗

成事都唔撐康打嘅話就真係mola

我琴日仲著康打風嬲返工

撐住呀巴打
btw成事唔喺到邊個開新po

要等2036我康上台先會有新post
大家唔好咁熱烈討論

康粉個心碎哂，你件風褸燈死左it 狗

可唔可以係motogp果邊都燈下

無啦無啦
無成事無得負評

魚雷揸左咁多年經驗當然好過hartley
細牛反正都搏左康打，唔差在搏埋後生仔，反正都係做大牛溫度計試水溫
不過同年另一個palmer真係唔抵幫，蕉蕉明明上屆都叫做4th/5th fastest car，居然要臨爛先拎到分

其實上年大改，唔多唔少都同其他隊拉近左距離
而且辛斯仔同雷諾引擎又唔差
今年大家摸熟晒
而細牛又要再摸熟 係會蝕
重要兩位車手都係新
比多幾場康打先。
不過富二代真係廢 廢到嘔😂

細牛因爲puncture 入多左次pit
所以比人lap

都係廢打’s fault.

其實威記有幾好，呢幾年大家有眼睇
改用hybrid之後食住benz副偈個優勢叫做可以上下台
但係佢逐年成績都跌，連force india都過埋佢頭，就知佢嘅研發真係唔多掂
所以我諗今次個結果係唔係真係兩個富二代嘅問題未可以咁快下定論
原本仲希望paddy lowe嚟咗威記之後今年會好啲
點知又係原地踏步

部車個外型零變化

揀得troll + 俄仔
比你冥王星車都無用啦
連抄屎碌碌都快過troll 仲有乜好講

車手成日變，無辦法比到feedback 車隊同技師
部車有料，但車手唔得都無用
上年更新完重衰。
斬掉重練都唔得，要搵到個好車手先得

靠兩個新人，Stroll仲要唔係穩定車手，都好難靠佢地研發到D咩

所以之前testing 狂出Kubica

搵場放kubica落去跑下睇下有咩反應

10 kub 1:25.342
.
.
.
19 str 1:26.879

其實比一場kub 跑下就可以屌打哂2個
但佢地2個都係paid driver 有咩計

我記得Williams 近呢一年q 都好差，仲衰過McLaren
但正賽Benz 偈做到野成日都可以上番去
今年Williams同force India 食左屎咁，
Force India 上年話哂都第4

掛住研發燒能量水

會唔會係benz偈個相對優勢細咗

前者少爺車隊衰driver，後者衰development
記得季前傳過force india會變force china，可能資金問題

Force India 老細唔係好撚有錢咩？

palmer嗰種廢唔係講笑

比人拉9左未

Alo: karma

renault偈爆起上嚟都唔係講笑
後期每場都有一兩部用renault偈嘅壞車

雷諾話到西班牙先提高性能
呢幾次係穩定性
我覺得雷諾ok既
怕就怕會提高完出力 唔穩定😂

上年大細牛輪流爆

上年max 都好多dnf

好似Mexico
Renault 差唔多壞哂

上年暑假嗰陣renault已經話改architecture
到下半季啲車都係爆完又爆
唔係睇死佢哋，但法國佬好多時講嘢都唔係咁信得過

其實Benz 無論係咩級別嘅賽車
佢地一企穩陣腳就會贏到癲左

最衰係其他廠追唔上
BMW 同VAG又唔玩F1

F1之中 唯一追到大頭既男人

今年佢主打穩定耐用，應該唔會咁易重演上屆情況

穩定地慢， B 組偈

聽住先啦

Benz早好多研發，同埋資金勁充足
除非豐田，BMW，拉利不惜一切研發
如果唔係我覺得無咩可能可以超過benz

Join FE now

Benz 成隊f1 team 有1500 人

其實拉利要搞個1500人黎都唔難, 難就難在果1500人都打得..

你睇TOYOTA 當年.. 燒最多錢係F1, 得返個乜？

咁Toyota 都唔係太差，起碼比而家Honda 好

長頭髮得罪你?

佢話哂都wec champ 同le mans winner 我諗唔係真係咁屎

其實佢堅持多幾年應該有成績
不過金融海嘯無計

都係嗰句
法國唔係次次都信得過

無啦，要轉玩wec

講完好似好耐無見過英國佬提供F1引擎

07-08豐田係上緊，但唔好既地方，係拉夫舒麥加
佢燥底，成鳩日屌鬼
豐甜上下都唔老黎佢
車手其實都好重要 如果唔係部車 development會走錯方向
你睇舊時03-04motoya同拉夫渣wiilams幾勁抽
不過算啦，如果BMW玩返 我都覺得開心架啦
豐田一日贏唔到 WEC 一日都唔會轉😂😂🤣🤣

英國engineering, 呀哈哈哈

bmw 有幾多hybird high performance 經驗?
佢睇住康打咁樣仲唔龜縮咩

motogp之前有個美國人叫Ben Spies
係ama同wsbk冠軍
黎到motogp上埋yamaha正廠咪又係騎唔掂

俾邊個國家你都係負責透爐，分別唔大

cosworth呢？

呀哈哈哈哈哈哈哈

睇咩年代啦

咁我都係講緊而家英國engineering 得啖笑姐

威記又係咁
麥記就......再睇下先啦

其實而家無廠會玩，
因為粒MGU-H玩死好多間廠
又貴研發 研發完重要未必穩定同效能轉換高
而家我覺得呢三年直到2021 都係睇銀紅
Benz重要領先咁多 重要有咸爺
拉利呢個組合 我覺得無咩攻擊力
但勝在穩定 廢老次次尾段都收晒皮咁款
如果下年四萬哥去左拉利 咁我覺得拉利真係有機
不過比著我係四萬哥 實去benz搏一搏😂
咁廢老可能又可以永續

sor我以為講engineering係講緊成部車
原來淨係講副偈
英國人做偈都係等2021算。佢哋啲新科技無跟咁貼，要整個mgu-h出嚟點都會有難度
不過如果講個底盤同空氣動力嗰啲嘅話，除咗麥記個底打得好啲之外威記真係一pat屎 俾副benz偈都可以咁差，一年衰過一年

其實我覺得而家既老麥 唔係勁
係大頭手車夠堅。
底盤勁既 應該係大牛>benz
氣動力今年同上年都應該係拉利勁
Benz部車個底打得超好，
唔知關唔關老舒做開荒牛事
William 老啦 要paid driver 就知勁極有限
就算有人材 都無銀彈
重要愈黎愈差 今季季尾分分鐘比沙巴過埋
部車左抄右抄 用埋benz偈都係篤屎
我係佢地 真係同拉利買底盤買懸吊 然後用benz偈
分分鐘勁過大牛😂 自己又唔洗研發

自從silverstone 由包q到無podium衰到而家

小心啲啊 呢到有啲麥粉惡過狗 寸過馬撚㗎

真心麥記個情況好過威記
麥記有車手有底盤搭救renault偈唔夠力
威記無車手無底盤俾benz偈佢都用唔盡個潛力

做Christian Horner 咁講
當Benz 同拉利都有同樣資源
拉利放一半資源落PU，一半落Aero
但Benz PU 已經領放太多，以至佢地可以用三分之一既資源去PU
剩低三分之二去Aero

最後係，Benz PU繼續好過你，chassis development 又好過你
結果都係冇人追到Benz

威記係一個循環
無好車、成績差、請paid driver、無feedback、無好車

唯有望Kubica可以多啲揸下部車俾多啲意見
不過見Sirotkin用S呔試車最後一日揸出個 1:19.189，上年Massa用US呔揸到1:19.420
同埋今年嘅S即係上年嘅SS
架車實係快咗，不過唔知追唔追到三大隊嘅進度
同埋兩個少爺仔試車就叻，到落場鬥又差咗啲

麥記幕後係班油王啊
計畢直佢都排到第四

佢係除左係14年le man柒左一下之後比9bot果隊嬴左之外，見佢其餘時間都幾快下

老告f1 好似收左山好耐

講左無錢好多年

之前frank williams 賣哂佢d古董車又上埋市去救國啦

我好期待佢2021回歸！ 做返拉龍大隊長！好似當年truill 甘

Fernando Alonso admitted McLaren “got lucky” but they made the most of their opportunities and, in their first race with new power unit partner Renault, ended up equalling the best result they scored over three years with Honda.

Alonso’s fifth-place finish in Australia and Stoffel Vandoorne’s ninth gave McLaren only their sixth double-points finish in two years – and their first points in Melbourne since 2014, when Kevin Magnussen and Jenson Button took their Mercedes-powered cars to second and third.

After years of pain with Honda, Alonso praised the Renault engine, describing it as a “different feeling”. He was delighted to “be able to attack” and reckons “it’s going to be much more fun this year”. The more fun Alonso has, hopefully the more entertaining it’ll be for the rest of us. Next target: Red Bull.

或者可以考慮下變做賓屎1.5隊，自己發展車架之外其餘用哂賓屎配件 賓屎而家應該發覺1.5隊重要性 ，不過威記話哂咁耐歷史會唔會屈就真係唔知

會唔會神油已經做緊賓屎1.5？

不過今次大頭都認係好彩
睇下下場Bahrain 咩料就知
Overtake 易d 睇下仲可唔可以今場咁頂住大牛

Ocon 係Benz 既development driver，你話呢

劇本： ocon 頂小保子， weh 去神油

本來Benz1.5隊應該係Williams,TOTO都叫埋老婆去做間諜
點知Williams太廢

or clarie williams 唔肯咁做？ 姐係老豆成個江山俾佢敗左..

題外話,
希望2021, cosworth 回歸，mclaren 自家制engine, aston martins, toyota and porsche都一齊玩返就正..

BMW..應該去左玩FE..唔返來..

塞到好似美國佬唔知咩賽車咁，成條賽道都係車

支持F1有三四十架一齊鬥

講緊既都係engine 返來先...
果D相對易搞ma

廠肯返黎 咁就有吸引力
Aston應該會同crossworh合作出偈
豐甜同BMW應該唔會返來啦
波子我覺得有機會
BMW而家V6T 混能應該好差

一齊去晒FE先係正路囉

識車

FE係一碌假鳩
新野or得閒玩就ok
時間耐左 都係要玩返碌堅野既

對於波子，我係有期待..
如果真係冇左mgu-k in 2021, 應該好多廠都肯整, 因為量產車都用到相關技術

波子一定唔會啦, 玩FE好過

吱吱聲好好聽

又快又好聽

ching sick car

係冇mguh呀
得mguh應該會慢到hihi

部車又型棍

FE 出PIT FING屎忽.GIF

INSTANT TOOOOORRRRQUEEEEE

依家mguk mguh對街車都冇幫助

mguk係動力回收叉電 宜家d電動車都應該有
mguh回收turbo熱能 街車真係唔會用 power generated又少 所以之後連f1都cut埋

MGUH 先係發電大戶
以前KERS(類似MGUK)一圈發既電夠用8秒
宜家MGUH+K成套野夠用30秒

Benz PU上年Dyno 做到50% fuel efficiency
今年佢哋既目標係落track 都做到
簡直屌打混能既街車

O yeah, my bad... 想打MGU-H.. 打錯MGU-K...
自膠

依家既HYBRID...就係由KERS到變出黎啦...
就係之後發覺原來Heat energy 可以仲多, 先develop 上去..

但街車, 之前有巴打都有講, 佢個brake點會去到成千度...得果DD.. 點夠..
所以mgu-h係量產先冇撚用咋MA..

不過之前mercedes 有架project 1? sths like that..就用左依家依副PU去做..
好勁..
吸金都好勁..

做promote
入alonso2018 promote code 送3個月prime

mgu h 唔喺用turbine黎recover exhaust gas既熱能咩？
一黎重，二黎即使要counter turbo lag都有twin turbo幫手，三黎對排氣量細，經常喺低轉速運作嘅車效率唔高，所以冇乜必要裝 更何況未來電動車全面進場，冇必要投放大量資源落ice

Sor, 我講果個又係MGU-K..

條link解釋咗 MGU-H 同 MGU-K 係咩

我諗開頭會將 mgu-h 裝落個偈到都係計過個power/weight ratio 先決定加嘅，如果裝完無着數嘅話benz都唔會咁大力推呢副偈做呢幾年嘅標準

twin-turbo 係可以 counter turbo lag，但 mgu h 個作用係直頭加速個 turbo，消滅 turbo lag，同埋我印象中除咗 benz 之外無其他廠無 twin-turbo
真係為大排量或者高轉速嘅車用，個 turbo lag 係靠 mguh 去解決

mguh 又唔係完全無用嘅 啲商用車咁大排量個排氣管收窄啲肯定推得郁個 mguh。
同埋都要睇你將個 mguh 做到幾大嘅姐，如果做得夠細嘅話1L 5000轉嘅車都用到掛

喂喂喂我係講緊MGU-H 街車個exhaust 邊有咁高溫俾佢recycle 番d residue heat (energy) 咋喎
我由頭到尾冇講到brake disc temp

點都收到啲energy係值唔值得咁做姐
套野簡單啲黎講都係將原本俾compresser既動能偷少少黎發電

重點係收番黎既energy (即係賺左既mpg) 維唔維倒呢套野既額外equipment cost 同maintainance 成本皮姐

套system個重量都收左油耗效率皮

首先要有英國車廠先

唔通Alexander Dennis 出黎攪廠隊咩
香港巴士同英國巴士都用美國同德國偈

威記自從無左BMW就一路衰

馬sir贏過車

我拎過pole

不過拎唔到po

有pole 但。。。

學野啦
longest duration between pole and podium呀

球至個冠軍真係

巴士偈仲有瑞典

Any肥，我估AM係有心想2021年提供引擎嘅，不過就要睇新spec過唔過到班大廠嘅意見

依家Toto wolf n Sergio Marchionne 連成一線咁..
睇下ross brawn 點搞... 如果MGU-H 仲係到..應該好多廠都唔會JOIN

富二代話 而家既威記 係度吊命
話部車無力水，成日over heat

佢都唔係點幫到成Team人
點去Develop部車

拉利同哈屎好似比人查😂

其他隊眼紅啫...

dq 哂啲意粉佬就啱 惡過啲圍村佬 ,傾唔掂就想拉大隊走

老告用咩牌頭出？
福特？
屌，柒麥自家制咪學人玩oem...

vw group 仲有無咁肯洗錢去賽車

經過排氣門單嘢 難啲

頂同一句嘢無啦啦post咗兩次

咁橋嘅嘢真係無得講...唔通垃利叫條友特登扭唔實個螺絲咩

Marcus Ericsson hails 'best six laps in two years'

"I was fighting, I was racing, I was faster than the Williams."

其實佢冇講錯
Q同正賽DNF之前，佢都起碼屌打Leclerc

9bo 都屌打隊友， 睇多幾埸先😤

你睇真 d q1 q2 我個時間先啦

養生 正賽先發力

成為廢老第一步

佢唔洗飲住水鬥姐

咪學緊rico囉 贏咗即刻笠水

快過威廉屎有咩用

crashgate 之後乜都有可能

屌，咪一鳩樣

你不如話快過康打

成個 suspension同 wheel hub assy都係垃利出品
你估下有冇古惑拿

利： 真9up

Ericsson is faster than Honda

垃圾仲收埋幾多陷阱卡呢🤔

仲用卡，遙控啦

下站到engine 大爆炸

ALFA一野BREAK TEST

一係用Haas 喺前面頂
一係用Saiber 比人lap果陣搞事
今年拉利既策略幾好喎

用benz偈嘅廠又唔聽佢支笛，注定單打獨鬥

自己火星隊友都幫唔到手

果兩隊自己都未顧得掂點聽

如果學拉利買引擎送風洞(底盤)你覺得佢哋會唔會聽？

chassis都係垃利嘢咩？
賓屎除咗賣偈 仲有冇賣其他parts

車手

今次垃利有call sc掣應該撚得贏笨屎

下年賣廢老去哈屎

Grosjean said the use of Ferrari's front suspension, which the regulations allow, would naturally dictate the major aerodynamic design points because of the way the air flows over the rest of the car.

係有冇得唔聽

"幫你d data 乘個random figure 落去先"

其實拉利係醒
用晒哈斯同沙巴黎搵data
反正一年一年黎儲data既話實唔夠benz黎

垃利
醒

成事要爆啦

motogp果邊康打應該仲係有優勢

一陣又俾mm93連霸我就真係笑唔出

屌你老母

46世界第一

老爾

廢老 比翻部車人啦

你望下second driver 幾慢先

zar > ros > vin

今個星期有motogp?

zarco騎正廠都應該係有頭威冇尾陣

策略錯左
一開始就chur盡條軑

honda 係贏mm93咋
好似大頭甘 人>>>>>>>車

拉利上海站有更新

New floor

佢出名溫柔哥，下年真係過去拍mm93就好睇了

New 唔一定好
e.g. New Hongkonger, New Williams floor (2017)

睇黎係針對Vettel late brake同配合埋個新diffuser
等過灣定啲。
不過唔知係咪負升級

試解釋點解 floor唔包 diffuser?

哦，因為澳洲站Kimi快過Vettee，所以要nerf返架車
明白

我地kimi只要有心既話渣沙巴都可以拎第1

人嚟, 比部沙巴佢

升Leclerc上垃利

Buff就真
Kimi需要既係強front end，但Vettel需要既係穩定既rear end
加強返個rear end對Kimi都有幫助，變左前面都可以加返之前拎走左既downforce

拉利呢兩年部車啲氣動力設計幾跳脫重幾新穎😂

2017部車其實幾堅下，今季連哈屎都可以同大牛一戰

我都幾睇好今年Hass有機會 抽贏大牛一兩站
不過車手差距同crew都差好大
都係諗下算

夠鐘就會被壞車啦

Bahrain同Montreal應該有機會，但歐洲戰開始後就會好難
哈屎唔會追到大牛季中development

冇development好快就被列強追到喇
分分鐘季中force india都已經快過haas

但季中Development同Crews同與Benz有距離

希望下站hass隊crew生性啲唔好喺pit stop壞事

只要場賽垃利無事Haas嘅pit crew都無事

垃利唔會下下都用同一種方法call安全車咁明顯

kimi表示：沙巴我未渣過咩

壞波箱 甩碌 着火 爆炸
大家買定離手

係壞spark plug

FIA查左 無事
Hass一切合規則

合理

球證，旁證....

都係恥笑康打既人

呢張真係好好笑

VSC都係睇運，上年西班牙站Lewis都係靠VSC個時pit先追到Vettel

算啦D 英撚唔會睇倒呢D 架喇

VSC 德撚有著數果陣就話唔公平
44有著數果陣就話佢全靠自己實力先捱得到VSC 出黎賺

慣架啦

真

Vettel P1係狗屎運
大頭P5 係實力既表現
一定係咁，除非唔係

康打testing 用一副pu 跑哂係狗屎運
細牛第一站爆計就係康打柒

呢個世界就係咁公平

F1提出個idea
星期五 cut淨兩個 一粒鐘 FP
星期六排位賽轉做
跑100km 最快果個就係排第一

要跑最快20 k就夠